【LIN登科學家入】6500萬光年外嘅星球上嘅外星人望地球見唔見到恐龍？

假設佢地嘅望遠鏡好撚勁

領養啦

但係等佢望到過黎既時候又已經過左6500萬年

有無科學家答

屌 九唔搭八得黎笑撚左

呢個答案要6,500萬年之後先答到你

LM學野
不過唔覺得有野學

見到

利申: 6500萬光年外嘅星球上嘅外星人